Payme 入唔到

近日轉左A60， 今日裝設返payme,但喺個主畫面度停左，restart 過，重裝都係一樣 。

有冇巴絲有同樣問題?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

same here

死ser

即係唔係我問題，個個都係咁？

似係

依家係咪得啦

增值到咩

我得

我係咁撳 增值個掣都冇反應

過到錢設返銀行，未試增值